覺唔覺識捉棋嘅女仔好加分

唔係飛行機，波子棋
係五子棋＞象棋＞圍棋呢d用腦嘅

識下棋嘅女仔真係